我老豆話，行得出黎，受傷爆眼唔係預左既咩？點駁？

佢話兩邊都有出武力，咁當然亦都相信有鬼扮示威者啦，依加打爆眼當玩輿論係無問題

但係如果好天真咁行出黎諗住最多吸煙返狗屋坐一陣就太天真

由6月已經有布袋彈，點解我地會覺得佢地射手腳就算？覺得佢地唔敢？攞正牌喎，你地又唔反抗，一味被打，塞機場又點？罷工罷課又點？唔見錢既係全香港人，但係班狗繼續薪高糧準，如果你係狗，可唔可以講一個理由令我驚令我打得輕手d?

你地對政權有問題，但係搞黎搞去都唔入肉，商會，太古走返晒出黎調轉鎗頭撐政府，唔係話佢地正確，但係點樣會令佢地驚？鄭若華可能仲係個潛建地庫飲緊紅酒睇你地爆眼，磨面

我真係駁唔到

佢講事實姐 不過連登仔係唔會聽 因為唔岩聽

駁唔到

佢係急救員

佢仲講左樣野
你地都知64係點，人地就打仗心態，你地仲停留係佔中心態係幼稚到閪咁

除褲屌佢個咀，再講"你講呢啲野都預咗比人屌個咀啦!"

佢既意見係：
係咪政府認可？
社工鬼婆記者都照砌啦
仲諗住呢d野可以擋？
呢d環境我係差佬連何諳詩都照射啦

咁老死同比人殺都一樣姐 人出世就預左死

未戒嚴嘛，人人都可以出街！！

佢係肯討論既人
講唔講到道理？

如果出街危險 做乜唔人戒嚴？

你試下將個人物轉番做警犬
再問下佢？

問下佢 如果有警察比人殺死左
佢會唔會認為做得警察就預左比人殺死
會的話 咁我諗佢都唔會反對人殺警

你講呢句 我而家星你一巴都係應該

你宵禁戒嚴未比你岩囉
今日佢中左急救
他日中左個路過嘅咁點

預左同黑警有做係兩件事

你講得無錯呀，佢係屌我地天真
太溫和
一係唔做一係要盡做

佢又笑跳樓義士浪費條命
要死不如殺一兩隻甲由仲光榮

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
用隔日形式塞爆以最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

係預左都唔代表班狗咁做係啱
啲狗岀來夠預左我地反擊，咁可唔可以殺兩隻狗同佢講你岀來都預左啦？
Btw 我睇得岀你係5毛，我唔會幫你推post

咁唔洗駁啦

預咗
屌你老母你有無撚預過個香港會搞成咁

因為射眼會造成不可逆的永久性創傷後
只要任何人有人性
就不會用如此殘酷手法去制服全無對等武力/裝備的對手（等如200萬+1這邊沒有人會以射爆差佬眼球為目標）
勝之不武有無聽過？
更何況係用上過量武力去「驅散」示威者
這已脫離「驅散」原意
這叫企圖謀殺

個女仔Full gear喎
我地唔係狗，唔洗講行街啦

預左都要做架？ 危險就唔好做？

問題佢就係話呢個做輿論係ok囉
但係心態都係咁諗就天真

你講就你講啦，你老豆話，肉尻酸

攞正牌寫頭？四點鐘狗會都唔敢咁講，示威唔係謀殺喎淸

你同你老豆講
你講得出呢啲說話唔係以為唔會俾個仔打嘛？預左架啦

性質都唔同
Full gear企前線你預班狗唔咬你咁full gear做乜

到你老豆喺街度畀啲狗咬中嘅時候
記得同佢講︰
做得不理世事盲撐港豬，唔係預咗嘅咩？

法律有好多種, 有啲叫嚴刑峻法

屋企冷氣機滴水要拉去坐監坐十年嘅, 你問佢接唔接受到？

再講個女仔有冇做乜嘢衝擊嘅行為影響到人哋嘅生命安全？

打中頭部係可以死人嘅, 香港已經廢除死刑， 警察打頭係唔係想執行死刑？

點解會覺得射手腳就算?因為香港人相信法律 警犬有條例指明射擊距離同位置 咪等之後法律同社會制裁囉 做得黑警 咪預左凍撚水 狗仔狗女安全囉
後生出得嚟 大家都預左會有傷亡 最多咪大家一齊死

塞機場冇用?
知唔知香港得一個機場?每停一日損失幾多經濟同引起幾多國家既留意?我地打緊既係國家輿論同關注

高官唔care? 唔緊要架 大家都等緊美國10月1號香港人權法 到時班高官咪見真章囉

依家出嚟抗爭既係咩人?係我地後生仔 既然冇咩後顧之憂 就預左同你玩 因為我地玩得起
大家一切攬炒? I dont' fking care.
If We Burn, You Burn With Us

P牌仔做乜要轉風向

721 呢

做得中國人，俾皇軍屠殺唔係預咗嘅咩？

原意係驅散示威者
黑警宜家係獵殺示威者

事後仲要抹黑

但，我同意世伯講既唔入肉。

啲警犬而家仲上嚟串
係因為未柒夠

出黎示威要預左比人爆眼咩?
本身個前設已經係錯, 我示威冇犯法
就算班警犬話我地使用暴力都唔係使用致命武器既藉口, 因為我地所謂既暴力根本唔致命

又係blame the victim
係應唔應該嘅問題
青山咁多精神病嘅
係咪係個到做就應該俾人斬？

為拗而拗既就算啦
就係我唔係法官，你呢要同我嘈呢樣野係無用既

公平d 樓主死全家

啱呀
所以警犬同政府咪預咗塞機場冧鳩你經濟囉

駁咩？

直接推去堆填啦

我諗樓主所講的係「應然」同「實然」問題
例如印度女仔着得性感出夜街 就有好大機會被強姦
有個女仔真係着得性感出夜街 又真係被強姦 呢種係「實然」 現實就係咁
「應然」就係「應唔應該係咁？」
喺印度着得性感出夜街係咪就應該被強姦？

唔知有冇講錯 有請哲學大師指正

我唔想咁講，但睇得出呢個point真係好少
咁我都有不足既，我講得唔清楚

出得嚟行，預咗要還。但係要睇下你喺現場做緊啲咩，如果打緊仗，如比喻個女仔係軍醫，唔通佢又抵死咩?

呀，唔該晒
就係咁既意思

其實佢弱肉強食啫
你打佢一身，同佢講喺我面前講啲咁嘅野你都預左俾我打架啦嘈咩
佢應該會照單全收

應該係呢種問題
好老實講 我唔係幾睇得明

同你老豆講 遲下送中法過 狗權繼續過大
你老豆出得街 俾狗屈 俾人打 叫隻雞都可以犯法俾人送中都要預咗 出得嚟行

e樣講咗好耐
但左膠加唔夠膽造成
但無計
睇嚟呢代人都唔會改變到
睇下下一代點

拎電話銀包出街預左畀人搶
有閪嘅行出街預左畀人非禮強姦

Thx
唔好再同我講咩短裙論啦，道德上鬼唔知有問題咩，講緊既係大家心態仲停留係呢個層面，仲相信班狗唔會咬人

可能我表達唔好啦，但真係唔洗再拎條裙講

o岩呀做中國人預撚左冇腦架啦

預左，就唔撚使追究？

出街比人搶野：出得街，預左有風險
被強姦：做得女人，預左有風險
仲需唔需要繼續舉例？

你都on lun 9

個女仔無武器無衝擊

企撚左喺到就俾你兜頭headshot

係謀殺呀仆街

我屌你老母屌你冚家

唔怪得毛魔唔使日本賠錢啦，打仗呢d 野有傷亡，預左

呢d同果d話人唔想被人強姦就着多幾件衫有乜分別？

其實問題係應該咁問囉，警察有咁多武力選擇，點解一定要開鎗射頭先？

警察基於咩理由或考量要用到鎗去攻擊個女仔？

如果佢或佢陪邊一群人都好有危險性，點解唔射哂所有人？

另外，警例寫明開鎗係要射心口以下部位。
你實可以話兵慌馬亂，射唔準。
但個女仔當時係咪好大動作，會令人好難瞄準？
警察射擊訓練係咪根本冇用？需唔需要重新制定訓練內容？

樓上仲係一班咩預左比人強姦你就知無得做落去
我駁唔到我老豆係因為我都唔係一個天真既人
講完又講，拎黎做輿論係ok
但係真心咁諗就on9

雙方武力不對等，加上黑警受傷人數少之有少，抗爭者冇存心傷害黑警，相反黑警對抗爭者恨之入骨，棍棍出盡力打！

帶錢出街比人偷唔好報警 唔好追賊
帶錢預咗比人偷㗎啦

所以你下次有病去睇醫生，醫生會同你講人預左遲早都會死，所以你可以返屋企

仲問咩點解，依加就係話緊班狗已經係殺敵心態
太古掃射就係最好例子，點解咁多人大叫，咁多人淨係走，係因為佢地唔信警察會咁對佢地

我唔夠我老豆極端，佢就係話我地仲信個制度根本弱智

即刻打柒佢, 同佢講你把口咁撚賤預咗畀人打啦

全民武裝就話啫，而家玩和理非， 行行企企，衝擊都係啲卧底狗畜搞出黎, 班示威友咁斯文咁和平，而啲狗畜打殺父仇人咁開槍暴力鎮壓, 爆人眼，爆人頭， 更可况打急救人員係戰犯罪行，咁梗係唔啱啦. 唔通佢覺得8964啲人又預左被人槍殺燒屍？

乜嘢兩邊都有武力？
佢睇CCTVB上咗腦？
警察有公權力，遊行抗爭者無。
所以只有警方濫權。

催涙彈，布袋彈全部唔喺瞄頭嘅

做消防有機會死 你同唔同意？

咁係咪亂過馬路就一定要俾人車死/車斷對腳呀？

唔怪得呢場運動仲係半桶水
唔一定死既，你依加就合埋眼，紅燈就行出去啦

如果你老竇後生廿年 佢已經做咗魔法師

其實使咩駁 個重點根本唔係度
根本個女仔有無預咗會受傷爆眼都唔係問題
重點從來都係警察唔應該喺非緊急情況下近距離使用布袋彈射擊沒有攻擊意圖嘅人 - 姑勿論佢是否救護人員

女仔有心理準備 -》開槍警察喪盡天良
女仔無心理準備 -》開槍警察喪盡天良

我明白政向係可以自由，但道德係普世價值

點解要因為受害人有無受傷嘅心理準備就去合理化警察濫權濫暴嘅行為？可否叫阿令尊翁解釋吓？

正如二次世界大戰 中國成日提起嘅慰安婦問題
令尊翁係咪會問 兩軍開戰 比人強暴唔係預左嘅咩？

有無預期唔重要，重要嘅係施暴者嘅不該，注意返唔該

每個人行出黎，係真係預左有一定風險，可能八成以上預左食彈，有啲預左俾人拉，亦有啲預左傷，甚至有人預左死

家下咁大反應唔係因為我地預左
而係因為我地唔係藍絲，唔係狗
單純因為我地係人

一句話，你生得我出，作為一個人我有權選擇養唔養你，你老左我唔養你，唔係預左咩？

係預左傷啊，但你射中頭中眼都預左要認錯要承擔喎，宜家你班狗有冇做到先，就算真係預左你濫暴，唔代表班狗冇做錯，個女仔已經承受左個風險，班撚屌狗負左責未？成日話有指引，唔跟指引咪預左比人屌

我再講多次
預左係講緊預左班狗咁仆街
個重點係講緊我地唔應該咁天真

未去到未開到飯既地步
好難期待會全員勇武

事實就係training 都要射下半身先可以pass
出嚟protest 警察開槍嘅話 的確要有被打中嘅心理準備
但係咁樣唔代表警察瞄頭/射中上半身係合理
甚至連開槍呢個決定都未必正確
咁都駁唔撚到 樓豬都係快d 同老豆一齊死全家

如果講到咁，姐係示威者都可以武力升級，示威者咁多人受傷，係時候到警察喇，玩下火燒返幾個警察，佢地都預咗㗎啦？

呢樣野，我地兩仔爺都好讚成
無否認過喎

仲講訓練把撚咩傻閪
我同我老豆都無講過合理
唉...唔撚駁你，你根本都未知講緊乜

我都想講,好似太古地鐵站咁，
啲狗咁前都開槍亂射,
點解吾搶槍反抗？
明明我地人多過狗，真羊群心理。。。

勇唔勇武係自己選擇
我老豆好堅持既係行得出去唔好再諗班狗同你講人性，我駁唔到係因為好認同
點知個個理解為我老豆讚同佢地行為
我要檢討下表達能力

有咩好駁

預左 同 黑警係咪非法暴力無衝突

你出世都預左死架啦

見係你老豆後面果句唔講喇

預左黑警會濫權濫捕濫用暴力仲出黎？
預左林鄭條撚樣唔會回應都遊行示威？
預左出生會死仲出世？
預左食完飯要柯屎仲食飯？

而家就係明白左都仲會出黎抗爭，呢d 叫決心

自私又無良心既人一世都會明

我明白你

我明你老豆想表達D咩。
警例上班狗係唔可以做呢樣野，但你地唔可以再天真地咁認為呢班癲狗會跟，呢類流血事件以後仲會發生，出嚟嘅人要諗下出唔出，出的話就要有打仗咁嘅心態。同埋抗爭嘅方式要轉換、等級要再提升先有用。(呢樣明顯有做到，機場單嘢係好成功。)
我自己見到個女仔比人打爆隻眼當然都憤怒，你老豆係分析緊件事嘅本質。支持與否 同埋 分析樣野點發生，係兩回事來，希望各位連登仔冷靜少少，好似梁天琦話，呢個時候就更應該冷靜落嚟。

樓主你嘅問題係個標題落得唔好，你老豆根本就唔係想表達咁嘅意思，不孝子呀你。

我地係預左比人拉，而唔係預左比人打

出街係咪要預比車撞死？

食飯係咪要預比骨啃死？

養狗係咪要預比狗咬死？

去遊行搭飛機係咪要預空難死？

政府黑警受報仇者文攻武鬥都係預左。

再講，而家傷者同大家係真係冇預左，這不是蠢，而是示威者根本不是主張革命和暴力的事實證明。

咁天真呢個任得佢define架姐...
咁味姐係搬龍門
你上完暗網再話佢天真都得架
Anyway,其實好多人唔係唔知
而係麻木左
所以佢地好冷漠
你永遠叫唔醒扮訓覺嘅人

所謂預左，係咪合理化埋持槍警員一切殺戮行為？

係咁唔該合理化埋示威者一切殺戮行為，合理化埋極權實現和法律沒有角色的客觀事實，唔好再好道德理由批判任何人。

巴抗你講中晒
唔該晒你

我真係會檢討下

咪撚推呢d廢文啦屌,成班on9仔

呢幾個月嚟出過幾多一模一樣格式既po啊,唔係假膠就3毛po,都仲有咁多傻鳩中計覆佢地幫手推po轉移焦點

預左唔代表警犬無錯

你咁閪蠢咁都諗唔到 自己用下個閪腦啦 問問問 道理喺你嗰邊都駁唔到你死咗佢算啦
完全封鎖
不推文

「老豆你生得我出黎，俾我激撚死唔係預左既咩？」

你有病?

你3毛？

其實佢講的係事實
係我地的limit
我地一開始已經係不對等的對抗

可以問問佢 可以點做?

上黎問意見都唔得?

出次街又洗唔洗預被車撞

你真係覺得佢係問意見而唔係 帶風向想啲人屌柒勇武？
咁大個人道理喺自己嗰邊都唔識駁 仲衰過3毛

佢都有講，不過我就唔太認同，亦都覺得大家未必認同，一係收手，一係要令popo驚
佢地只係打份工，有無人想打份工送埋命

其實有人一早比左答案，千祈唔好搞家人啊。

你咪就係帶風向想人屌柒我囉
我就係覺得佢太有道理駁唔到
我雖然口講表達唔好
但我其實都相信智商低理解唔到既人都唔少

因為只係示威唔係戰爭，對黑警無生命威脅，所以唔可以射頭，同埋你老豆無人性

咩叫預左? 咁非洲女人行出街預左比人姦?
依家就係話比你聽班撚屌係錯, 錯嘅係咪要改正呀?

屌，警察行得出泥，唔預食雞尾酒的

我唔想講係因為我覺得呢個係好大既問題
Popo一定大力反擊
到時仲多手足出事

（轉載）原來真係好多人唔明

警察做卧底執法是沒有問題，#不過扮成示威者去做出激烈衝突，引發示威者情緒，然後捉左人之後再將攻擊性武器放入被捕人士背包插贜嫁禍，就大有問題！

警察放催淚彈驅趕人群是沒有問題，#不過用過期催淚彈，催淚彈射埋去醫護人員阻礙救援工作，射向民居又或將催淚彈直接打向人體，及射催淚彈入地鐵站室內造成毒氣室，就大有問題！

警察用布袋子彈驅趕人群是沒有問題，#不過近距離10米headshot打頭，就大有問題！

警察要跟黑社會攞料沒有問題，#不過串通黑社會，任由黑社會打人，見到黑社會打人就包庇及失去警踪，就大有問題！

啱 預咗唔代表班狗做得啱

我一句都無講過佢地岩，你地同班狗亂砌人生豬肉有咩分別

所以死警狗都係正常

預咗但唔代表應該

警例射腰以下，有人爆眼已經係失職

佢講on9冇內容學返佢 一句收佢皮：乜你講野咁冇良心！

我都唔知
如果真係打死咗人
造成終極民憤?

負皮上一頁

大家都冷靜d先啦

一巴車落去然後停家用

唔代表黑警射爆人眼係合理

係香港住得預左俾極權政府欺壓架啦
過得馬路預左俾車撞架啦
出街食飯預左唔乾淨，碗飯預左有甲由架啦

就係班廢老呢d預左思想，遇到不公義既事唔出聲，逆來順受
而家仲想為禍下一代，垃圾

無錯 你老豆描述黑狗既心態係現實
不過 係咪咁香港人就要投降 安心接受共產黨事後清算?仲有廿八年，就接受埋種族大清洗變成 今日香港 明日廣州?

如果你老豆接受就叫佢番大陸啦 大陸大把商機 人口又多 咩生意都有得贏啊 最好就係共產黨管治 一切安心

係咪可以射眼 係咪可以射頭？
唔識跟準則用就咪撚開槍 講撚到明只可以打下肢
係對面失當導致義士受重傷
乜撚野叫預左？
你行出街預左比車撞？ 預左人地會失當攞你命？

係，所以打撚死警犬都係預左

天滅中共

好岩呀

「你講呢句預左比我打」然後打佢

過馬路係咪預被車死？

算啦，唔講啦
到呢刻仲比人屈緊我讚同班狗

還好有人明

邊個話出嚟係預咗要受傷呀！
要安全的話，你留喺屋企都唔安全啦，咪一樣會食煙：催淚煙大把呀

跟著你要即刻開返葵芳催淚彈啲片出嚟開，記住有咁大聲得咁大聲擺佢面前俾佢睇喎

我都冇屌你 可能係我講得唔清楚啦 我話個句啱姐

不過武力唔對等係事實 真係解決唔到
所以我好支持接放工 唔洗對狗有道德底線

[緊急分析]法！不！責！眾！

傻咗呀？事非分得好清楚都叫駁唔到？
咩叫預咗呀？
哩句野同[佢著咁少布出街預咗俾人強姦]有咩分別呀？
警犬防暴守則係唔可以瞄頭，點解我要預咗佢瞄頭呀？
警犬失去理智，殺紅眼點解又要我預咗呀？
警隊混入公安點解又要我預咗呀？

我都係咁話
最好唔好比衫班狗著

"轉載"
原來真係好多人唔明
警察做卧底執法是沒有問題，#不過扮成示威者去做出激烈衝突，引發示威者情緒，然後捉左人之後再將攻擊性武器放入被捕人士背包插贜嫁禍，就大有問題！
警察放催淚彈驅趕人群是沒有問題，#不過用過期催淚彈，催淚彈射埋去醫護人員阻礙救援工作，射向民居又或將催淚彈直接打向人體，及射催淚彈入地鐵站室內造成毒氣室，就大有問題！
警察用布袋子彈驅趕人群是沒有問題，#不過近距離10米headshot打頭，就大有問題！
警察要跟黑社會攞料沒有問題，#不過串通黑社會，任由黑社會打人，見到黑社會打人就包庇及失去警踪，就大有問題！
☝️以上4點，我以為理應是所有香港人也能夠明白既道理，原來都要三番四次去講解，現在打了文字，方便大家直接 copy and paste 使用。
《請轉載》

咁講 同女人生出黎就俾人屌有咩分別？

警察用不適當武力.汽油彈，放火都係po po 做，目的耍大家人鬥人.以暴制亂就係要搵臥底黑社會整亂d.

大陪份勇武人可能預左重預左死，你係咪想以後入晒集中營,

靜怡被技安打，大雄扮嘢唔出聲？

真忠言逆耳
企得出嚟就係參與對抗極權嘅同路人，邊有得切割，企上前線都要心理質素夠好，清楚自己面對嘅係槍林彈雨，中槍無得賴“我乜都無做過”

如果班狗係跟守則用 咁冇野講 宜家係瞄頭

點解咁多負評
其實佢講得啱，亦唔需要反駁
去到呢一刻仲諗住行出黎就可以改變政府係真係未撚訓醒
亦唔應該以為有野制裁警察
宜家擺明見人就打/射
所以我地一定要改變抗爭手段

如果個個都心水咁清就好
前幾頁仲有條友同我嘈緊full gear只係出黎行街
我唔係popo唔係法官
大家連登仔玩呢d手段做乜鳩

體諒下大家
經過811大家都好嬲

生存係呢個世界預左有日要死
點解唔叫佢早d死
你都係，阻住熱門post

好心唔好再問點駁啦
駁來都晒9氣
呢一刻仲係藍已經無藥救
利申：已放棄說服家父

佢其實只係打緊稻草人
一場運動上百萬人
思想一定唔同步
一定有人係較天真
有人係較現實
其實佢想屌邊個？

至少係個女仔呀妹既post睇到
個女仔並冇退縮

所以唔洗太上心
有啲人係鐘意9up 2句

回答：

生得我出嚟，我成年獨立之後唔養你，唔係預咗嘅咩？

你睇到次你打咩
甲由指邊個？

响佢面前練住自春袋，跟住佢問你做乜，同佢講：你咁無人性，唔係預咗會絕後咩？跟住大大力練爆佢！

不堆文回覆好難用？
由佢沈啦好嘛
成9日都見呢類post
自己諗啦仆街

咪係，攞埋死鬼老母出來開多個Post啦不如

借推，文宣黎啦
放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

你生我出嚟，就預撚咗有機會生咗個忤逆仔
你下半生都食自已啦，bye

咪推啦DLLM

受傷係咪就要俾人話？係咪就要俾人冷嘲熱諷？
係咪就要俾藍絲亂咁散播謠言？
點解人見到人受傷 唔係感到心痛 而係要咁樣話人？

問佢點解要預左？問吓佢個女仔為咩出嚟示威，然後相對論，咁黑警又預左d咩？

咁佢唔好著黑色，白色，藍色，黃色的衫呀

依家出街著呢幾隻色的衫出街俾人打都係正常架

回佢，法治社會未經法庭審訊佢都系無罪，警察可以拘捕佢，唔系濫用私刑，佢系救護明顯唔係沖擊，點解要射佢，就算有衝擊，根據安全守則都應該射下肢唔系射頭!

不推文回覆係咪咁難用呀
駁你老母

已經等唔到啦我哋已經係末代啦

你老豆講嘅嘢係無錯，射爆眼真係好慘，好無陰公其實每個行得出離真係預左無條命，呢一種係革命，反觀歷史上面各國嘅革命係無人會受傷，無人會死，就會成功？黃花崗烈士？啤酒街政變？講真有幾多人係了解革命嘅意思？有幾多人又只係希望去做一啲嘢去解決內心嘅不安所以出去？你老豆講得啱，搞黎搞去都唔入肉，人地打爆你隻眼，你坐係到塞住個機場就叫報復，射人個popo仲係咩事都無，如果每個人都係抱住必死嘅決心，成功指日可待，如果大家都好愛惜自己，愛惜自己比愛呢個香港更多嘅，真係唔想再見到任何一個巴打絲打受傷

有咩好駁，唔通你會吠返隻狗？

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

雖然我知頭先所講一定唔啱各位聽我希望大家睇下歷史上成功嘅革命，再想清楚下一步要點做

係

女人出街預左比人強姦

過馬路預左出車車死

你老豆唔洗驚 做得好好

啲狗開槍，都應該會預左俾人復仇

其實點解會出現到而家咁多勇武派出嚟?就係因為以往用和理非手段去爭取都完全無用，所以先會催生出咁多勇武。糾纏於班狗按唔按警例做嘢然後屌鳩佢地呢件事就係好和理非嘅行為，結合前言嚟講即係一種好無力嘅抗爭行為。(當然都一定繼續屌爆佢地屌鳩佢地。)
終歸一句，一走上前線就係毫無規則可言嘅世界，大家都要有咁嘅覺悟。

預左受傷警察出黎做都預左死架啦，美國每年死幾多警察
咁警察日日譴責暴力做咩

其實係架
所以先話班友廢咋嘛
左膠不可能令任何革命成功

唔駁
脫離父子關係

吊你老母on99你係咪無腦嫁
邊個用武你咪射返邊個囉，你射個只係用裝備保護自己既女仔，手無寸鐵既人做咩?
唔好講到612佢地無射頭，有個示威者企係前面，咩都無做，就比人射到隻眼有永久傷害但今次咁近射就好撚嚴重，唔好講佢地無訓練，咁撚遠都中頭你叫佢地射身有幾難?
依家要攬炒，咁梗係影響力香港人岩呀 d高官係到飲紅酒 嘆世界，但我地有良知，有底線，唔會殺人，唔會出賣香港。唔係個個都好似班狗咁，唔好好讀書搵份工，為左錢出賣自己良知，做社會敗類

無錯，對住真正攞鎗射你嘅人講守則真係有用咩，非常時期係應該要用非常手段，發夢睇到酒啤街政變，真係走得上前線唔該真係一做就做盡啲，唔好再覺得自己可以全身而退，上得戰場就要有必死嘅覺悟，我唔係話死左傷左嘅唔慘，但請想清楚，如無覺悟請繼續和理非，離成功只會越走越遠

但爆眼唔係有參與衝擊嘅勇武派
勇武派亦有好多有赴死 坐穿牢底準備
但今次被射盲眼球只係一個想幫得一個得一個嘅救護員
黑警濫用暴力想謀殺港人係天理不容

請比我呢個commnet你老豆睇

大是大非面前仲各打五十大板嘅中立撚真係好q嘔心

所有嗜血的媒體，用鷹派、鴿派標切達到商業需求，嗜血的官員用這樣的方式對待學生，不願意回應我們的訴求，不願面對真相，很多嗜血的社會大眾，我真的不懂為什麼你們對掌權的人這麼寬容，對於沒有權力、一路被壓著打，一路想要提出事實的人這樣嚴苛，這什麼社會？

世上革命成功的係因為良知？底線？唔會殺人？定係因為武裝起義？團結？唔怕死？只係大家認真討論同想清楚

發夢希望上得前線嘅做到唔係你死就我亡，因為一上前線就係毫無守則，規則可言嘅世界

現時係勇武同和理非都未能去到最盡，勇武最盡就梗係唔理三七二十一打佢老尾；咁和理非就係類似甘地嘅不合作運動。但以香港嘅民意暫時都仲未係夠力能將兩樣嘢推到最盡，不過呢，事情到而家都係兩個月，應該仲有時間同埋材料去發酵。

我唔鎖門出街 我俾人偷嘢係預咗 但唔代表偷人嘢嗰個人係啱

輸打贏要

我就覺得可以唔打就盡量唔打，畢竟火力差太遠。我自己係隔壁埠冷氣軍師鍵盤勇武，我無資格去叫人你死我亡。一句到尾，唔好死。

屌你老豆啦 行得出嚟唔係出得嚟行啊
兩者係有分別㗎正仆街冇良心嘅撚樣腦魔出場

絲打多謝你初初好怕一講自己意見就會比人鬧

我係借左個絲打AC嘅有鳩絲打。

啱，一係就唔好開打，有得減少就減少，但一開打，真係要大家抱住以眼還眼嘅決心去打

Logic第一句已經錯
咩叫行出黎就預左？
預乜撚野
Blame the victims 就叻
成件事反人道主義我預你老母咩

點都好多謝你原本一直唔敢講，怕比人鬧

每個人一出生 都係預咗步向死亡
即係有人用刀斬死人 係無問題 ?

預還預 唔代開槍爆人頭唔使還

佢一直有睇，佢既回覆係：
「屌你班死仔，我無撚講過班狗做得好
戰地記者都要有心理準備中流彈
更何況班癲狗連記者都打你仲講乜野救唔救護

依加就係話你班人，佢地連救護都照射
仲講乜野訴求，on99

一直都屌大家太和平出去送頭，full gear就即係有作戰既準備，既然有作戰準備但係又走，為乜？」

未夠力只係變左班狗既虐待對象
完全係欺凌

你老豆好有道理，亦足以證明佢係個真仆街黑心撚樣，你一係同打7佢同佢割蓆，一係你就大叫聲‘我都係仆街撚樣’

預你老母呀，預你濫權？
一次過分過一次，點預？

你做得我老豆，就預左我一腳伸你出門口

因為對家唔守規矩
即係打拳人地一嚟就踢你J
依家加埋插眼

屌，我批下㬹回應吓喳

咁既logic，強姦犯，同姦夫至愛，你老豆真係樂觀，可能慣左

不過狗呢，忘記左葉繼歡级數既人，都係個句，食得咸魚抵得渴，到時唔好怪市民推你出去，你份糧包左架

生得我出嚟，俾層樓嚟住唔係預咗㗎咩？

肯L定樓主煽緊啦

不推文回覆！

明你老豆諗乜
因為我老豆或者好多藍絲都係呢種思維
總之「現實就係道理」

換句話說，佢地都指出左好多人既通病
太天真，對現實仲抱有幻想，做野唔夠狠
咁樣係唔會贏到共產黨

答案都係意外射中咗，你就可以話咁係咪意外就唔洗負責任啊？

你地都唔明人地老豆講咩
人地唔係唔支持你
而係講你地睇得個世界太正義，太公正
你講咩唔跟國際法，人道法，警察指引

而家政府就係擺明車馬唔跟，做獨裁者，做暴君
唔係你死就我亡，我財雄勢大，整死晒你都得！
好似北韓咁，寧願冇關係法，整死香港，我都要有面子，控制住你地，打死你地

佢老豆講緊用呢個死衝爛衝既方法唔work

打撚爆佢隻眼...最多問佢左定右

岩

要realize自己係咩環境
對政府黎講依家係打緊仗，係內戰
出得黎就要有打仗既覺悟

咁或者你可以反方向思考。
做得警察就預左會被示威者打傷，唔需要可憐或扮可憐。

你老豆內射果下都預左會生bb添，但結果生仔定女，個樣似唔似自己，孝順唔孝順又點知？

你話：咁你生得我出，有無預過我會唔養你呀？

佢就係預唔到班狗咁少傷
除左沙田斷指都無乜值得討論

預左同可以咁做係兩件事
講句預左就合理化佢嘅行為係做乜鳩野
咁啲狗冇撚人性大家預左 佢地出街亂槍掃射係咪又一句預左就算

我覺得樓主呀爸的意見，諗深一層係苦口良藥。暫時令到 99 驚嘅，似乎只有老豆搵仔，搞到佢哋要做埋撕紙9，證明係 work。但係不能阻嚇到佢地打細力D的確係事實。

如果無人保佢地就自然會驚，暫時諗到唯一出路是送上軍事法庭。

你打爆你老豆隻眼先再同佢慢慢傾

你同共產黨講囉
佢唔係勇武派黎架 唔好射佢